[國際] 上左 Bloomberg

Hong Kong Police Tactics Under Fire as Legislature Resumes
9 June 2019, 17:42 GMT+8
- Viral video shows protesters trapped by tear gas last week
- Protest organizers, opposition allege excessive use of force
香港警察戰術手法備受炮轟
- 網上短片證市民催被淚彈圍困
- 示威團體與反對派指責警察濫用暴力

香港人, 各受害者及家人
自己係咪要做番d 野?

原片 link :

Push

全球關注

推

Pish

白宮聯署 解放香港 你簽左未

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

大家簽完記得email confirm先計數

呢個冇咩人簽

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

pish

push

Bloomberg今次真係做得好

我睇twitter 佢啲片好多人share

push 垃圾黨媒cctvb敢播中信未

我覺得真係好無良 好似想屠殺我地咁 好唔開心 點解要咁對我地

唔可能啦

你對個govt仲有期望？

所以話黑警唔好諗住洗白，佢地根本想殺香港市民，平時做野就卸得就卸，屌佢老母對住香港市民就殺紅了眼咁要至於死地！

[621]人數與行動的關係

要討回公道，621一定要多人

CCTVB唔推上國際
我地推

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

推！

推 !

恭喜

推爆佢啊

依單最離譜 點解隔左十日先上

Link?

up

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

Bloomberg個香港主編佢好似都係偏黃架

推，係要靠國際比壓力

人地國家既人仲關心我地過香港人

諗起政權移交之前，英國人想搞遊行果陣香港重興民主回歸中國

好波